【廣東話評述】Six Invitational - APAC Qualifier Day 1

嚟自APAC下四個分區，分別係東南亞、日本、韓國同澳洲（及紐西蘭）嘅頂尖隊伍，將會喺呢個比賽度爭奪進入Six Invitational嘅資格。

因為個比賽就喺澳洲度打，要就返佢地個時區，所以我地喺朝早六點半就會開台同大家一齊睇比賽。今次搵咗唯一香港Pro League隊伍 - UniqueMonster嘅Oba同ChangTong幫我地分析下賽事，希望大家多多支持，嚟睇下比賽捧下場！

除咗會喺我自己DevilsGamingHK個Twitch台度開台之外，仲會喺Ubisoft個YouTube Channel度直播，跪求幫手Share

Twitch:
YouTube:

push